Twitter輿論戰，一鍵block支那五毛

是咁的，整咗個list

撳block all and subscribe就可以block晒呢個list嘅所有人
包括之後我再block嘅都會自動更新

暫時呢個list有100人
大部分有份share CCP propaganda如

或hate speech如

大家有Twitter嘅唔使subscribe
盡量share比啲外國人比佢哋block晒啲五毛
你翻牆呀嘛，我就整返個牆比你
我要佢哋生生世世留返係牆入面自己同自己打飛機
大家快啲share個list出去

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈

Block 咗點離開同溫層，點同人辯論

818

未話你哋唔使block，share比啲外國人block 有冇睇

主要對象係外國人
同五毛bot argue係無結果

有用嘢無人理？

Share比外國人，還Twitter一片淨土

與其block，不如貼敏感話題上佢度啦

我唔會block
最鍾意開tweet睇動物叫囂

我要佢哋生生世世留返係牆入面自己同自己打飛機

Share比外國人呀屌唔撚係for你

啲支那仔日日喺度叫囂